後疫情時代，機票貴左就一定，大家接受到咩價錢

Demand 儲左年幾兩年，supply少左（cut左人手cut左機，防疫要求未必可以客滿，防疫要求亦增加左成本），最後可能要一兩年先回落番之前水平

以東京為例
我諗去到1萬來回應該係我limit

咁咪等多一兩年

香港人去少次旅行會死架

你等得大把人唔等得

多人想飛咪變旺季價
冇人敢飛咪會平

AM 幾多位喎，20000 miles redeem 去日本各地，連CTS都有啲

又喺到單打香港人，唔知有乜意思，唔通你坐廉航又話坐傳統嗰班食少餐飛機餐會死架，使錢去旅行有乜問題，樓主問大家個limit係乜邏輯上已經表明唔係打死都要去，你句去少次旅行會死已經logic fail

除左機票，酒店都會貴左，好多BNB已經轉做長租，無返3,4,5年都唔會供求平衡。

會等價錢平返先會飛，国內旅遊都夠玩多幾年，但都要同人爭酒店住宿

貴咪繼續去返長洲,東涌行山
你真係當香港人唔識計數/傻
反正呢2年都慣左
唔差在等多一陣,等票價平D先去